Queens of the Stone Age

有無人聽
討論吓

pish

diu

100了

好正
個style又正
間唔中又會同Dave 合作

Overrated

in my head

講得好！

點解呢

好撚正

真係無人聽

啲人都係聽英倫野

BBC biggest weekend好似有佢地

make it wit chu

終於有人講，modern day rock band top 3 起碼， song for the dead 隻碟煲左幾廿次，like clockwork 又係，新果隻 villain 聽落都好正，head like a haunted house 同 fortress

想衝去summer sonic 睇佢地live

Artic monkey 先係

仲有 them crooked vulture

我覺得唔錯喎

舊年大碟 Villains 搵 Mark Ronson
好聽就創新, 但我聽左成年都係覺得風格怪怪

上年 Fuji Rock 好少人 (大部份人都去哂睇Gorillaz), 仲要超細聲的音響, 但氣氛好好
一唱到 My God is the Sun 我就狗衝返 Main Stage
Go With the Flow 同 A Song for the Dead 都無聽
今年終於有機會補償返再睇多次

去啦, 機會可一不可再
舊年你玩 Clint Eastwood 的 intro 真係好別開生面 觀眾情緒好高漲

令到 Dave Grohl 打鼓確實難能可貴, Songs for the Deaf 時期
(利申: 除左 Foo Fighters 外, Dave Grohl參與任何樂隊都好喜歡 )

一樣，香港好難搵知音人，我又係Dave grohl diehard

睇錯，因為我都係FF 死忠

隻碟叫song for the deaf
我覺得Rated R係佢哋最正嘅碟

foo fighters Queens of the Stone Age them crooked vultures nirvana kyuss
我全部都好鍾意

尤其頭一兩張碟

除咗形象外
無咩突出
不過，最尾隻碟唔錯

原來出咗新碟

old news is so 唔識串

連同聽埋Dave 成日聽果d 都聽埋，Motörhead， Kiss， Queen

我成日分唔清，總之係有Song for the dead 果隻碟啦

你是咪喺arctic Monkeys個po留過言

Hipster rock

點解呀 好正喎

btw mosh完唔見哂全身財物，鞋都冇埋

Alex Turner 將The Last Shadow Puppets啲野搬哂過去AM度

雖然宜家外國主流係興玩啲70年代迷幻復古聲，
但佢又唔係做得正過Tame Impala，
不過不失咁囉

佢個新look好似narcos啲毒販

復古得黎唔夠 development ，同Alex turner把聲太難頂 ，同埋佢live d 肢體動作太扮野

加多個the eagle of death metal

Ff係咪無可能黎到中國